岩岩睇完阿郎的故事

個個都話好慘 好撚SAD
但周潤發咁撚仆街 張艾嘉大左肚都偷食 重要打老婆
佢重有面追返張艾嘉先好野 周潤發重要屌柒張艾嘉唔理個細路
舊時的人既價值觀可能係咁撚ON9
但睇返近年連登,高登對依套電影既 COMMENT都話周潤發好慘
如果係發生係宜家依個真實社會 全撚部連登仔笑柒佢啦 抵佢死

我睇完想學26

18歲就攞牌